
                      Nadie es mejor en el infierno en el cine que Quentin Tarantino. Y el motor creativo de nadie funciona más caliente que el hombre cuya octava función apunta a subir la apuesta con sus siete magníficos anteriores. Tarantino siempre se balancea por las vallas. Él no se conecta con cada lanzamiento descontrolado lanzado aquí. A las tres horas, este whodunit occidental puede parecer demasiado bueno. Pero Tarantino escribe como un lanzallamas. Su diálogo incendiario se siente como poesía profana. Y el tio piensa en grande. The Hateful Eight está disponible en teatros selectos en formato grande de 70 mm, con una obertura del icónico compositor de la película Ennio Morricone, y un intermedio que permite a los enemigos enfurecerse por la sangría, la misoginia, la palabra n, y los bichos habituales que hacen Tarantino un blanco. Aférrate. Incluso si piensas que The Hateful Eight es algo que se perdió y se perdió, nunca dudarás de la astucia y el compromiso del hombre detrás de la cortina.
        
            